覺唔覺依家啲人打機過份追求畫質fps而忽略其深度內涵

其實1080p 3-40fps已經好夠玩
50-144fps基本上無分別
睇下youtube啲片就知
廠商應投放更多資源落故事度而唔係一味追求外觀

on9 你用緊20FPS大牛龜就唔好拎出黎講

50-144fps無分別都講得出，對眼係咪壞撚咗

fps唔係玩家俾錢而係studio俾錢

我gameboy個年代玩到而家，故事黎講而家大部分作品仲好過以前

心理作用大於視覺上分別

外觀有撚變過咩（最近3年）

變嘅係dlc，舊時dlc 係出新地圖、新故事，家陣全撚部都係出抽抽包，抽新skin
垃撚圾

窮撚冇錢買高hz數mon咪撚出黎扮清高啦
無分別

屌啦星50同120fps都可以話無分別
而家真係盲既都識上網

我食雞keep 60fps以上 依家ps4玩芒亨 我個30都無既fps 疾到喊 樓主一定無試過高fps係點

玩賽車接受唔到30fps

樓豬真係好撚戇鳩
請問樓主電話係咪仲用緊3310

Witcher 3
故事劇情畫質全部高質

呢邊喺電腦玩開高fps, 一轉PS4 硬係差啲,但感覺上monster hunter 好似特別低,horizon畫面靚啲好似仲順啲

本來唔想屌柒你，不過 e家 FPS 低係 LCD 解像度不斷盲目推高 同 遊戲機機能追唔上做成
CRT 顯示原理唔同，出 240p / 480i 都好撚清，同埋可以基本上隻隻都可以去到 120Hz 0 latency

利申：CRT 發燒友，LCD on lun 9

所以想換pro 但換左都keep唔到60以上
養壞眼

玩左wolfenstein the new colossus未？

其實1080p 3-40fps已經好夠玩
50-144fps基本上無分別
你對眼應該有事

頭一句對有d玩家係岩既 個個要求唔同 無分別佢對眼真係要驗驗

戰鬥垃圾

真正既戰鬥在於卡牌當中

即係你講玩X box同PS 個啲?

心理作用都講得出
你對眼有問題唔代表其他人都係
好似headphone咁，你啱幾舊水果d貨仔only，上千果d你已經聽唔出有咩分別，哂氣

用CRT低resolution 換高refresh rate
打pubg連敵人都out of sight
得你呢啲所謂發燒友先做到

投資落系統故事唔一定有回報
故事有人鍾意悲劇有人鍾意大團圓
系統有人鍾意複雜有人鍾意簡單
但畫面冇人會嫌太靚

BF3 ESL Jika 就係用 CRT 玩，大把打開 CS 既都唔想換 LCD，
CRT 除左高 refresh rate 仲有超低 latency，0 motion blur
了解下原理先出聲啦

適合既工具做適合既野，PUBG 根本完全唔同玩法，要求 hide & spot，同 response time / refresh rate 關系細好多

其實係
Mhw同俄羅斯方塊比邊有得比

仲有，我本身第一代 VG248QE 一出就買左

其實好多人都分唔到30同60fps
相信樓主都係分唔到然後覺得冇所謂

我都覺mh個fps特別低
用舊ps4 玩gta horizon metal gear個d明明都冇咩事

到而家都唔多明
到底邊度垃圾
我覺得可以叫一般

60fps同30fps分別好大係因為仲係人眼可分辨範圍
60fps打後其實對普通人黎講分別唔大, 槍game要求會多20~30
1080p其實正常拿個20~30吋mon黎睇就好清,
擺落個50~60吋4k mon度, 1440p都唔知夠唔夠用
每個人打機用既mon都唔同, 好難剩係做畫質而然去討論

VG248QE下化
都唔知你搭乜撚嗲

依家好多都係畫面黨
畫質>爽快>故事

唔洗覺得啦, youtube大把mhw framerate comparison.

pro機performance mode都係40 fps咁上下.
舊機solo隻boss都隨時跌到20, 唔好講4人+2隻boss同場+森林果D地形.

我都係30fps已經覺得okay既人, 但奈何mhw舊機大部份時間我好都肯定係30fps以下.

利申: 用左舊機玩幾日, 已經訂左pro機尋日岩岩到貨

近年世界上賣得最多的game - minecraft 已經證明有好遊戲性先係最重要

50-144冇咩分別
樓主睇野越黎越慢

好難分唔到

利申: 去avgle 只睇60 fps

睇你著重咩囉 玩開咩
玩開ds3 Bb 講埋mh啦 戰鬥系統係高Witcher 幾班

W3賣既係故事 畫質 2018年隻隻都差唔多
故事吸引唔到我 歐美風格 戰鬥又麻麻地

我覺得垃圾 呢d又好主觀 正等如有人覺得咁先好 夠簡單

百貨應百客啦
玩開動作打鬥game 我就接受唔到啦
仲要真正戰鬥係副牌 不了

同意樓豬
基本上打機有10fps左右已經好順
同埋我覺得上網用56k已經夠哂快
唔需要寬頻，就算用寬頻覺得快左都只係心理作用

屌你啦分唔到。
我睇A片都要最少60fps片源我先會除褲

打左十幾年fps, 對呢d畫面大幅度郁動既game
60hz個人不能接受同屋企用144hz比, 60hz好難玩返本來實力

利申: 屋企打到返公司, 上個月8k收左部2手Alienware 17 gtx1060, 自己淘寶買左隻勁淡色既120hz mon折散哂部機自己換

覺得30幾到60fps冇太大分別係咪講緊電影咋 電影有motion blur就緊係

pro 用fps優先堅抽爽啲

bf3果期先岩岩出120hz moon,同埋你睇佢後期啲片都好似無用CRT
打cs pro果班邊個仲用緊crt...?

其實打死而無憾有一定難度既我估 個系統我又覺得唔算垃圾 一般唔算突出囉 可能佢要跟原著所以有限制

其實DLC d boss 都有d 變化 打落都唔悶 下下整到又複雜又難打 加上佢咁多劇情 可能會本末倒置

歐美廠追求畫質 推到上4k我覺得倒不如好似任記咁隻隻做到60fps
30/60fps睇片就可能未必分到
但你打機fing埋鏡頭咁60同120同144都差好遠

你隻眼有事去check check佢

我打fps低過144接受唔到
witcher 3呢d都起碼90 60已經一格格

未撚玩過高refresh rate monitor就咪撚出聲話冇分別啦

其實啲人話24fps以上分唔到係講緊影片，因為條片每格入面包含咗額外資料，例如motion blur，令人眼睇落已經好順

但遊戲畫面係由gpu逐格渲染出嚟，每一格只包含果格應有嘅嘢，所以要高fps先令人覺得順，而呢個就係點解vr headset(htc vive, oculus rift cv1)要將個refresh rate去到90hz，因為至少90hz refresh rate先會令人眼覺得順到同現實一樣，減少motion sickness

你同一隻GAME玩過60以上同得2-30你就明個分別係邊

由其係動作GAME FPS低真係想死

咁當然有人PICK GAME睇畫面唔睇遊戲性又另一回事

The last of us remaster
玩過60fps之後轉30fps就會知個分別
60fps明顯smooth好多

50-144fps基本上無分別?

你對唔對得住生對眼比你既老豆老母?

同意你個標題，但你內文太9唔搭8.

60同144個分別正常人都睇到分別

樓主只係未試過高fps
淨係youtube睇人個d fps 測試就覺得自己試過高fps同低fps既分別姐

屋企玩開 Sony PVM BVM

唔夠DS好就叫垃圾

以前一出嚟做嘢就買咗部水貨16:9 32" hi-vision 打機
講真CRT 無殘影, 無input lag, NTSC全色或真係好正

但CRT始終係analogue, 受附近磁場影響, 只能講出唔到完美直線, 少量畫面變型同有 noise
伴隨CRT時代嘅端子亦係analogue, 跟本不合時宜

以前游戲機機能不足，30fps/60fps係好明顯
我都無玩console好多年， 最近想回煱, 不過見宜家D game 有D都重未係60fps...寫game個班

現實影片係拍攝出黎，你拍一個移動中既正方體1秒，24格入面冇一格個物體係一個真正既正方體，因為拍攝只係會捕捉到該時刻既正方體光反射狀態，係一個模糊同扭曲既影像，而呢d影像組成既畫面曾存在於世上，記錄既技術優先於輸出既技術，即係鏡頭比fps更重要

而動畫/遊戲，佢唔係拍攝影片，係無中生有咁生成影像，佢每一格都係一個純正既正方體，所以影格少根本唔足以形容呢個正方體位移所帶黎既變化，明唔撚明？

動畫/遊戲之類生成既畫面，亦有模擬拍攝效果，即係模擬實際光反射既模糊同扭曲，呢個技術即係動態模糊，試諗下你畫公仔要畫到扭曲到貼近現實既光反射係幾難既事，所以呢樣技術係越要自然就越高成本，正常思路係透過輸出方提高運行成本即係用電腦推高fps黎取代製作方用高成本去模擬真實動態模糊，而少數game公司反其道而行，用高成本模擬真實動態模糊黎令無法提高機能既輸出方（ps4）黎達到低fps又好撚順既效果（頑皮狗,guerrilla）,但事實又有幾可有呢d遊戲既出現 所以最實際都係推fps，之於虛擬畫面

唔知有無離題，講聲唔好意思先。
同感，所以去唔返以前好似生化危機1果啲情況咁好玩，全部都自動波，唔識玩地圖會自動引導你去目的地，無左內容深度，好多都係爆一次機就會放埋一邊

50同144無分別

劇情/打npc既遊戲都仲有可能

如果係同人玩既Rainbow 6, for honor, 同埋所有FPS game例如pubg, 個分別係好明顯

Fps高同畫質靚掛鉤？

師兄識野 玩 CRT 玩到後面都要入 services mode 自己慢慢 tune
不過我都係針對有人話 CRT 係 20 Hz 想講返，咁都有人拎部家用 SONY CRT 大我

我不嬲唔反對高 framerate 因為我都玩左 120+ 好鬼耐

不過做到 Witcher 3 咁有深度，30 fps 我又無所謂
只要隻 game 做到好玩，畫面落後我都接受到

冇衝突
畫質同故事可以並存，重畫質輕故事同遊戲性你又冇講錯

冇50以上玩fps=挑戰自己既脾氣

睇真人電影就真係冇咩分別
但係打機就好撚大分別
自己上網研究下啦

想請教下常春滕之葉點量產?
古代樹無得種

問題就係2018年都仲有30fps嘅game

其實呢個問題同話外表唔重要一樣啫
我就唔敢講外表唔重要

1080 60FPS係最基本

較左動態模糊40fps 都幾smooth

樓主個mon得30hz好心就換個新啦